[下週休刊] ONEPIECE 海賊王 920 中文情報

920標題：喜歡御田/關東煮 （下週休刊）
從錦衛門處得知御田（城）是別名，原名是九里城
人們喜歡御田，故將其稱為御田城
御田是當時破天荒的人物，是當時和之國的將軍光月壽喜燒的兒子
因為多次發生暴力事件，被逐出花之都 和之國有一個號稱「無法無天」的地帶
各地被放逐的罪人組成黨派，每天都有流血事件發生
將軍家也對這塊凶惡之地束手無策，那塊地方便是九里
年輕御田討伐了當時踏入九里的惡黨中最危險的男人『阿修羅童子』
建造了能提供工作的城市，為了大家又弄了「桃源農莊」，建造了一座有生氣的城市
御田因此被壽喜燒封為九里大名。此便是御田20歲時的偉業。

此時，索隆路痴犯了

九里的江邊，犬嵐一個人立在那裡，回想與御田的相遇
當時還是流亡者的犬嵐，因為是頭會說話的狗而遭到旁人的厭惡，只有御田一人例外
御田責罵了那些閒言碎語的人，對犬嵐非常友善

錦衛門繼續說
他提到了「受到白鬍子青睞，也讓羅傑喜愛」的武士，談到了事件的核心
但尾田沒有把核心部分畫出來。總之，御田被定為罪人，被殺了。
錦衛門流著淚說他死得很壯烈。
錦衛門等人向御田城趕去，但城池已經被凱多燃起熊熊大火
當時城裡還有桃之助和他的妹妹日和，和母親光月朱鹮。
【註：桃之助的媽媽，御田大人的夫人原名光月トキ，トキ的意思是朱鹮，同時和時（toki）的讀音一樣，這應該是尾田玩的諧音梗，和她的能力時時果實（トキトキ能力）相對應】
有傳言說，朱鹮出生在遙遠的過去，而她自己也可以用時時果實的能力穿越到未來。
朱鹮在燃燒著熊熊大火的城內，將錦衛門等人送到了未來
在未來看到荒涼的和之國後，錦衛門以打倒大蛇為目標開始尋找夥伴
其中有個名為地武衛門的男子來迎接錦衛門，說自己已經等了20年
決心共同戰鬥的武士們在腳踝上紋上了月亮的印記
出海的錦衛門在旅行中遇到了路飛
錦衛門的戰力有草帽一夥，紅心海賊團，毛皮族火槍隊，俠客團，以及有反叛意志的武士們
他們計畫秘密收集情報，然後取下敵方大將的首級。
「時間為兩週後，火節的晚上」
我們要殺入凱多所在的鬼島，取下他的項上人頭！」

下週休刊

雖然都預咗下星期休刊架啦....

桃之助個老母可能係空白100年嘅人

補充今集情報：
有「在彼此的夢中也在吵架的索隆和山治」嘅劇情...

一睇都覺我on9同gay

屌

穿越時空果然係果實能力

【凱多所在的鬼島現行，桃太郎的故事直接擺上檯面啦……】

咁渣ga

應讀者要求畫的扉頁：
在彼此的夢中也在吵架的索隆和山治，山治和索隆在睡覺並做夢。
山治夢到自己打敗了索隆，娜美滿是愛意的抱住他。
索隆夢到自己打敗了山治，喬巴在高興的為他慶祝

情報圖：
錦衛門：雖然難以想像……不過有傳聞說，朱鹮殿下是在很久很久以前誕生的人。
朱鹮：人是絕對無法回到過去的…但是卻可以去到未來哦……！！我可以憑藉這個不可思議的「時時果實」的能力，到未來的未來旅行

錦衛門：我的主君御田，實在是個史無前例的人物…他是當時和之國的將軍「光月壽喜燒」大人的兒子，生性無拘無束，一再引發暴力事件，最後終於被逐出了「花之都」——另一方面，當時和之國裡有個號稱「無法無天」的地方……

錦衛門：年輕時的御田大人偏偏要到這「九里」來，和惡黨中最危險的「阿修羅童子」大戰一場……最終將他打敗，並讓所有的流氓都歸順於他

——但是凱多的魔爪已經伸到了這裡，城中燃起了大火

三災另外果兩個！？

講到明唔可以返去過去

救艾斯?

咪講到明唔可以返去過去，上面情報圖有寫

明白

最後凱多俾人送咗去未來，唔洗打

個老母應該係死咗呀嘛

負皮做咩，惡魔果實會重生㗎

唔關我事，我先冇某人咁得閒負皮成個帖。

我開始懷疑和之國之所以鎖國，好可能係因為空白100年，
既然和之國又整咗描寫空白100年嘅歷史正文，
即係話和之國明顯係唔妥空白100年之後成立的世界政府
拒絕同流合污，而選擇鎖國與世隔絕。

係咁負皮條撚樣又出現了